城大生稱佔旺遭警抓下體終止索償願付訟費 官：呈堂片顯示警用過分武力

呢單野似有人出錢
有冇機會可以報ICAC

呢單野做到案例 今次612 事件會幫到手

做乜鳩唔告

將自己暴露喺陽光之下，日日開台直播/youtube
咁咪唔洗怕危險

法律面前，窮人含撚

根本個鳩個有睇新聞都見到，連個官都開埋口提佢大機會贏
on9 shitty 仔

窮人含撚又一實例

會唔會私下比錢解決左

佔旺

一係俾咗錢
一係俾黑警威脅
Shitty仔斷估無on9到咁掛

連登仔最叻 打字

無錢無公義

是但一樣ICAC 都應該要受理？

收左錢唔需要公義

似係 如果過到 依次單隻做到案例 班犬仆街都唔惦，城大仔無乜腦諗唔到咁深遠

咁惡毒
唔攪死你都等你絕子絕孫

push

推

dlllm on9 shitty 仔